希望各位和理非多啲參與平日活動

希望大家可以平日多啲參與活動，唔好淨係參與大型遊行
收工冇嘢/lunch做可以開下tg睇下附近有冇乜嘢活動
上連登開下正面post都好，洗走吓5毛/負面post
我真係唔想個運動完，大家加油

小型至和你寫/放映會都可以多啲去吓

push下

平時毒既（我）一出到嚟即刻大把friend

自言自語都唔緊要 只要多一個人入嚟見到對運動有幫助既嘢 你又付出咗啲啲

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

去做旁聽師

被捕人士關注組

叫入地區tg , 支援地區活動

唔好只係「被動」式去「參與」活動
有能力（唔一定係財力）嘅不妨考慮做啲主動搞活動
例如中學嘅通識老師、大學教授、講師咁
可以响自己地區聯絡自己嘅區議員
定期（例如每/隔個禮拜）辦一啲時事/區事工作坊
一來提升坊眾對時事/政事嘅了解
二來亦可以慢慢拆保皇建制嘅樁腳

又例如鐘意四圍搵美食、遊玩嘅
可以搞啲推動黃經濟嘅活動

鐘意運動或玩音樂嘅
又可以搞啲俾長者參與嘅健體班/表演會
試下令到以往被民乜聯工賊會控制嘅老人家
認清保皇建制嘅真面目⋯

其實呢啲都係和理非可以做嘅合法抗爭括動

講到和理非抗爭
仲可以參考埋另外有巴打提出嘅分拆交稅/差餉/政府收費等等嘅「不合作」抗爭手段
和理非做多啲
特衰政府會越來越弱勢

推

唔該巴打 呢個有用

你set 到門檻咁高 而家係咪批鬥和理非

哪有門檻

香港自強

擁